會員 濛 求下你返高登啦 唔好搞到依度低質晒

你真係好煩，見到你都想嘔，就係你依d人污染晒依度搞到依度變到高登咁on9，本身都唔想理但我係幾個post都見到好幾個你d 9 reply，真係點都要入來屌9你

支持吧

Agger

幾好笑啊

毒撚都分好多種

一d單純係性格內向
唔識同異常相處

一d係自我矮化毒撚
覺得自己係零

一d係以前果d御宅族
嚴重者直頭淨中意動漫人物唔中意真人

仲有，樓主
佢話佢係毒撚姐
可能佢覺得自己係溝死女既MK

agger

樓上兩個夫唱婦隨好幸福

尋日因小事嘈
係咁用粗口鬧佢
鬧佢臭西同正仆街
佢以家嬲左我
各位絲巴打覺得我點

情有可原：正評
唔抵可憐：負評

正皮左

我都好想我老公返高登。。。阻住我溝仔

唔wo

第一次認同你個冚家鏟

呢邊
一有女出現開始諗機會不是屬於我的
份人細膽 臉皮薄
你估我想架
我諗將來應該會做魔法師啦
開始習慣左一個人
利申
22 a0

19 a0 連朋友 都冇 巴打點睇？

行撚開 唔好再

皮已正

g持

認同

如果大家只識羞辱，唔識原諒，我無話可說，我成世人都未受過咁既屈辱，大家接唔接受，唔到我控制，我唔會再介意大家講咩同做咩，大家令我太大壓力我唔會再上高登，大家話我人渣又好，狗公又好，都唔關我事。我無辦法令大家原諒我，只好等大家憎夠我，我已經盡力補救，就算事與願違，我都問心無愧，之後問題就交俾時間解決

其實你地無必要傷口上曬鹽
濛無知，濛天真，濛on9 濛係唔係幾接受到會有咁賤既男仔 但唔等於可以比你地侮辱，濛係真係唔知點做自己又1516先係連登問 如果你地覺得咁做係開心既 如果你地覺得濛係扮撚曬野 扮單純既 咁你地咪繼續 始終針唔吉到肉唔知痛